---
title: "I am Nick"
date: 2019-09-23T21:45:19+08:00
subtitle: "只是放些自己想紀錄的東西、順便練習靜態網站相關的技巧"
comments: false
tags: ["about", "me"]
---

嗨！我是Nick，在遊戲中的ID大部分是"布布布洛斯"，下列一些我在幹嘛:

- 手遊普通玩家
- 一個正在學習前端開發相關技能的人
- 其實專業技能是網路行銷、數據分析......
- 喜歡用試算表分析處理各種資料

這些事對我而言，都是有趣的事，我是一個無法讓自己不忙的人

### 感謝

非常感謝至今所有幫忙與協助的人，做圖發文並不是什麼了不起的事，也不代表其他人就沒有知道寶箱位置的權利，那並非我的本意。

起初做這件事的理由很簡單，只是單純為了想把寶箱拿好拿滿，於是開小號探雷，將自己所知的謎團記錄下來，且得知當時在巴哈上有位玩家會發布"塔圖"，於是在那位玩家棄坑之後，我便將我紀錄探知的寶箱與謎團製作成"塔圖"，發佈在該貼文討論串裡。

當然我相信有許多玩家是不需要依靠"塔圖"來爬塔，也是能探得寶箱位置在哪；在公頻上本就是玩家之間互相交流意見與討論的地方，我並不偉大到能夠要求遊戲玩家都不許透露寶箱位置在哪，期望這次事件能逐漸淡去，至於是否要在公頻上說寶箱位置在哪，就依照自己個人意願去做吧！
